俄羅斯港人旅遊期間被拉入隔離營 入境處證收到求助

一個香港人十日前入境俄羅斯，不知道當地已對中國及港澳遊客實施強制家居檢疫，他遊玩數天後，24號在莫斯科被當地警察拉入隔離中心，入境處證實已收到求助。

香港政府敢唔敢介入呀？？

做得好 呢個時期仲去旅行唔撚係人

Go To Gulag

Da tovarish))) Sent to STRONK GULAG))) Yuo will praise Stalin daily)))

On9

會自己去 唔信你唔知